有無巴打/絲打可以幫下拖...

是咁的 我係今年年中（6月尾）同朋友去旅行
咁由於我有卡就幫左佢訂機票錢同酒店錢
番到香港就潛左水無找數

有認過去小額既 因為都有佢真名呀 護照呀 身份證呀 whatsapp文字紀錄咁
但就無佢住址 又唔知佢係邊度番工

剩係知佢以前番工既地點
巴打絲打們有無咩好主意俾下我

有身份副本點會揾吾到住址？

點樣可以經身份證/Passport搵地址？求師父教路

Btw 有諗過去小額 打錯字

住邊都唔知...咁都一齊去旅行啊？

你確定佢真係你朋友? 似比女呃多啲喎
佢爭你幾多錢? 如果個數係大嘅 可以搵人幫幫手

老實講句，小額無用

佢有兩邊地方住既
長住果邊搬左去第二度 但大概知咩地方咁

一萬樓下啦...話大唔大 話細唔細
可以搵咩人幫手？

唔多就當買個教訓啦
你大約知佢住邊有冇試過去附近博彩數
我覺得報小額錢債冇乜用

報警囉反正都吾係fd咯

同意報警
佢都冇當你係frd架啦

吾夠未呀屌你老母

試過見到佢 但佢真係太撚無賴
串到當面話 係唔還俾你個on9仔呀 咁

無用 都係叫我去小額
無住址都無用